其實小巴窗條鐵係咪裝左仲危險

我知佢裝係為左防止你撞車飛出街
但係撞車的話，你個頭/下巴/頸一野撞過佢
唔係會再傷咩？

反正都有安全帶，都好少會飛出街姐

斷頭台，之前貨車撞小巴嗰單就係咁十幾個身首異處

依個設計都幾反智

link?